練乙錚叫大家醒醒

黃毓民：港政治人物一係走上街頭，一係走佬，一係奶，別無其他選擇。

黃毓民:
「你睇吓六四走咗個D人後30年喺度做緊乜嘢嘢，包括王丹條柒頭，咁就說明一切。 為咗個人安全家庭走，我哋冇得批評，但請你唔好再繼續講嗰啲「我哋繼續抗爭心繫香港........」再講呢啲冇意思。 當日嘅六四民主鬥士去到外國錢銀女人供不應求，幾廿個組織鬼打鬼，依家有互聯網仲可以鳩up賺廣告費。」

練老呢篇好文冇連登仔睇